大家唔好再鬧何君堯

唔好再擺attention落呢條小丑上面，條撚樣9up當飯食

要屌就屌柒班鄉黑同埋狗

我宣佈：黑社會=警察=政府=建制=土共

Posh

先整走條垃圾出立法會

依加就係太多attention搞到班藍絲好撚擁護

何老妖屋企要人

廢話 藍屍唔會因為你唔針對佢就改變
你個腦呢 咁天真